鬼，何止前線，呢度大把！

分化丫嘛！得！知道！

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

經濟戰係下一步！